香港人，建制畜又開始抹黑示威者，抹黑民主黨

反擊啊

比把槍你 100人100把刀衝過黎 你射定跑 ？即刻答

香港正式進入內戰

推